發夢發到沉撚咗船

有無人可以解釋D夢點解可以咁撚真 (括號入面係真實 現實野黎)

我琴晚瞓覺個陣 無啦啦發夢見到我個ex(現實真係我個Ex黎) 然後講咗D野後 我同佢講我地起返埋一齊 然後就攬埋一齊 然後錫埋 (攬埋錫埋個感覺真係好撚真 我醒咗都係度諗緊)

跟住無啦啦去撚咗一個好似觀塘但係又唔係觀塘嘅地方 我見到我(而家現實真係同我一起讀書上堂個女同學 本身都好熟 兩個去吃飯都唔會尷尬個D程度 我係現實真係鐘意過佢 但未同佢表白) 跟住個天突然落雨 我無帶姐 佢有帶 跟住佢姐埋我 然後我一手拎咗把姐黎擔 然後佢尷尷尬尬咁慢慢將佢隻手que埋我隻手臂到 我鼓起勇氣 將隻右手捉實佢 一句說話都無講 而佢又無松手 我知道我得咗米

一到依度 我醒咗 我真係好撚耐未試過發D咁撚真實嘅夢 個感覺真係存在 本身第二個夢個女仔係現實中係幾被動 唔會主動同我有身體接觸 同埋我現實係未敢同佢表白 但係係夢入面 佢尷尷尬尬咁cue我隻手臂 夢入面果個佢真係好似現實果個佢 都係有D被動咁 而我係夢入面就同佢表白 仲要成功埋 加上第一個夢個ex係現實中係同我分手分得好突然 我仲好鐘意佢 係夢入面我仲成功同佢復合 我好開心 但係一醒咗 發現全部野都係夢黎 個心真係突然空虛咗一陣 攤起張床望住個天花板 個夢真到我以為真係現實發生咗咁樣 一醒咗 個心情落差出曬黎 搞到個人突然好唔開心

有無人明白我個感受

希望大家見諒我D文筆 個感受真係盡曬力打 因為真係好難形容出黎

知唔知咩係沉船? 你條女雞黎?

唔係 我好撚認真 個心情真係沉咗船咁 真係唔知點形容好 sorry

...

屌 其實而家好撚多term都慢慢約定俗成啦
gg以前信長果陣夠解game game啦
而家d人咪又係咩場合都用
有d野講下講下成個意思會慢慢演變架啦
唔好矯枉過正啦

唔好諗咁多 早d抖啦

兩個世界線融合左姐
你無ga 啦 早d 訓啦

多謝你了解我。。 我盡曬力用中文字黎表達我心入面個想法。。

慢慢消化咗就無事了 多謝關心

係 我就係想講你第一句 兩個世界真係好似融合咗 突然抽黎唔到

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

幾時有演變過? 從來沉船呢樣野都係講叫雞叫鴨

訓啦 仲諗

唔好發咁多春夢 準時起身番工啦

原來係咁解。。。 sorry咁我用錯字。。。

我都唔想 D夢話黎就黎 擋都檔唔住

知喇知喇 你明就得啦

得你仲係覺得沉船係叫雞先會用
感情大把人而家理撚得你都照用呢個term啦
你慢慢堅持啦
你有你獨醒 佢地有佢地討論

喂阿 跳出個井啦 淨係睇狗公台
同埋你上面個post 個個post都有問樓主係咪叫雞喎

約定俗成? 矯枉過正? 睇過?

而家我淨係睇到d連登仔已經開始用沉船黎形容女仔
你話淨係俾叫雞先用咪淨係叫雞先用囉
佢地有佢地咁用

係連登仔角度 全部都係雞黎
沉船幾時用都冇問題

如果你發夢見到你鍾意嘅人鍾意你，通常都係相反

樓主 聽下梁漢文首失魂落魄